有冇巴絲黎緊會喺首爾

想揾人陪我落club
gay club 亦可

push

又係你